韓國瑜：希望學習鄧小平 讓人民「發大財」

韓國瑜之後火力全開，將民進黨罵成一文不值，只懂玩權鬥：由民進黨黨員擔任中選會主委、容許監察院彈劾檢察官、人民感受不到經濟成果。他斥對外只不斷灑錢，但又不斷失去邦交國，屬「凱子外交」，處理兩岸關係只「帶領台灣人碰撞兩岸」。他承諾總統最重要工作就是國防、外交、兩岸，透露「如果我有機會承擔這樣責任」，國防可保證任何情況下對方不敢輕啟戰端，外交可搞好友邦關係，全部肩負經濟任務，變成「發財外交」，對外可簽訂FTA（自由貿易協定）。

他又希望學習中共已故領導人鄧小平，做到確定國家發展總目標「台灣安全、人民有錢」、不貪不取、善用人才及有同理心四大目標，令「未來台灣競爭力會一飛沖天」。

好講唔講講佢 咁台仔幾蠢都知你會出坦克掛？

韓生：總之發到財乜都得

幾時用坦克?

呢個日子講鄧小平
台灣比呢條友做到總統嘅話真係災難

佢點on9都冇理由唔知就到64啩
根本擦北京鞋

二二八 2.0

坦克碌豬發大財

做硬

班高雄人，台灣人撚識咩 發大財3隻都做到市長 最好比佢做埋總統

發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財

咁樣仲唔發？

冇資格評論

占占占 人

國防可保證任何情況下對方不敢輕啟戰端

因為中共根本唔需要出兵，泡菜魚會主動打開國防將台灣雙手奉上
香港人就話俾英國出賣，台灣人仲on99自己撖頭埋牆，真心魚蛋論食住花生等睇戲

坦克進來
肉醬出去
台灣發大

鄧小平只會幫共慘黨貪官發大財而唔會幫台灣發大財

碌死到台豬

韓國瑜:發展才是硬道理

咁講嘅話，佢個名到對岸變「敏感詞」

台灣人不論市民到官員都係on9無腦

每日都出新笑話

反向幫台灣獨立?